今年R聯算唔算係英超崛起呀？

連踢霸氣盃既阿狗都吊打意甲老二。